不要問你係咪便衣警，試下問你係咪狗

啱啱港台直播，扮人嘅狗上車走
記者上前問：你係咪便衣警察
隻狗已經沉唔住氣，話：用下你專業知識諗下

如果記者們問：你係咪狗？
隻狗一定會沉唔住氣
一沉唔住氣就會又做錯事，又會俾人影低晒